Title: Ich reiche noch eine Video zum gestrigen HaShoah...
Date: 2012-04-20 08:28
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: hashoah, holocaust, israel, jerusalem
Slug: ich-reiche-noch-eine-video-zum-gestrigen-hashoah

Ich reiche noch eine Video zum gestrigen HaShoah nach. Diesmal an meinem
geliebten Mehane Yehuda Markt in Jerusalem...

{% youtube Ds5Dz0VHeNw %}

